屌你吞永痕, 駛撚安心出行咩

根本就好撚簡單

依家大部份既social media apps, android, ios, 都會收集你電話既GPS,
只要每個人同意番個D APP 或者 OS收GPS.

到有L樣確診, 就確診者自己send自己既ID去big data collector.話賴左野, (或者閪政府send個確診者email去big data collector)
然後big data collector 就可以計番
其他人喺咩時間咩地方出現過既感染機會, 仲可以用APP send番個通知msg....

閪政府仲可以驗屎渠, 有毒既location又send 去google...

基本上只要你去過兩個location痾屎, 而兩個location都查到有毒, 已經可以確定你有感染機會...

有冇人知點樣可以將呢個方法腥俾facebook google叫佢做, 而佢會至少睇到?

借個位
[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

睇到都唔做啦，Apple Google研發個個API咪一樣唔用

已經send左GOOGLE

佢壇dbiz 做到佢癲左